突發 警察反了

白警已死，黑警當道

光復香港，時代革命

睇到中間下意識就以為講緊林鄭